梁振英: 若宣道小學案件7月1日後發生 教師、校長都要「以國安法伺候」

早前透過803基金向教局提出司法覆核的梁振英，接受葛珮帆訪問時一唱一和，梁說「教育局所謂程序要大家去估嗰啲學校、嗰啲老師係邊個，如果我係辦學團體，我係校長，教育局唔開名，我開名」。葛引述反對意見指，有關做法是否如「文化大革命」般批鬥老師，梁振英砌詞稱，「老師好似喺文化大革命咁樣批鬥係錯嘅，但係老師並唔係唔可以批評，老師犯咗事係應該除牌、譴責、勸喻」。

梁亦指，若果有如今次宣道小學的案件是於「港版國安法」生效之後發生，就會「國安法侍候」，一再強調是「大事嚟㗎，大家唔好唔留意呢啲事。」

梁亦將過去一年逾千名未成年人在反修例風波被捕的問題，悉數歸咎到教師身上，認為教師中有害群之馬，「係超級帶菌者必須被隔離」，教育局要公開被捕教師名單及其任職學校。

唔好扮無追溯期啦

唔好再貼呢條廢老d嘢
好煩 又冇影響力
同樓下呀叔講d嘢係冇分別

葛姨姨又接客個閪好唔得閒

喺你門口讀出課程內容，你拉9我苯！

中國領導人之一梁振英為民革定調負面，疑似干犯國安法

連坐法

我贊成拉9當年港大學苑講民族論既時任校監

其實連登仔真係要跟梁學下野，簡單幾句已經好大效果，激到兒燈仔生蝦咁跳